你今日有冇好好珍惜你既伴侶？

有冇？

如果你今日對佢差，如果你今日對佢未夠好，問一問自己，如果你聽日之後再見唔到佢，你仲會唔會咁對佢？

哂氣啦
人永遠後知後覺

人類總是

大家唔好好似我咁失去左先後悔

我都想佢珍惜我 岩岩嘈完，又係咩都覺得佢岩曬

你岩

我都想佢可以好好珍惜我

希望佢快d出世

俾佢tg我，我同佢傾下

早兩個禮拜睇到呢個post就好啦屌

已經好好珍惜喇 奈何好多阻滯 唔能夠成日陪佢 例如失眠 車程遠 …

佢無tg，唉我講過好多次話佢永遠都覺得自己岩曬，佢都唔覺有問題😪😪

誰人曾照顧過我的感受

咩問題

已經冇呢個機會

點為之好好珍惜佢

我都好想珍惜佢
但係佢成日都發我脾氣，好辛苦
我仲好愛佢

佢成日話照顧我感受 點解唔係好覺

今朝開始冇得珍惜 而家偷偷喊緊